各位巴打聽朝起身記得著多件衫先好落床

如果唔係好易攝親架

不了 唔打算起身🤕

咁凍 點落床呀

廢青

我都係

笑死廢青

我都係